李斯特城本賽季有降班可能！三十年球迷都無用啦，羅渣士預感不妙

羅渣士肯定諗到啦，呢賽季既李斯特城，喺英超賽場上，唔會再有上賽季嘅勇猛精進，所以佢把球隊既目標，定喺了前10位。但他諗唔到的係，李斯特城咪說前十，依家就連護級，都係凶多吉少！

2019-20嘅李斯特城，一方面自身發揮的確出色，有麥迪臣橫空出世，有皮里拉鐵腰固守，以及捷維爾、泰利文斯等人的神勇。可惜，狐狸既運氣好差，唔能夠多次守住1:0既勝利局面。而像其他豪門，則表現回勇，車路士、曼聯都搶左歐聯席位。

但係今季唔同了，所有球隊都把李斯特城，當做新big8對待，以擊敗狐哩為榮！羅渣士戰術，已經唔再係秘密，已經被各隊研究晒！再講，狐狸這群球員，心思更多既是放喺了轉會市場，球會從上到下，都希望賣走啲勁人，因為每賣一人都係賺錢。咁造成既惡性循環係：球員喺英超賽場無晒上季既野心和鬥志，聯賽和歐霸的狀態一樣咁屎。當球隊一敗再敗，輸波越黎越多，距離新季歐聯參加席位就越黎越渺茫！於是球員就越有離隊，另謀高就既諗法。當今日凌晨李斯特城再輸給列斯聯，球隊既排名，只比降班區高2分！

屈dee咁快燈定

連登係需要有人講下d垃圾球隊既球迷

好懷疑李城良田巴打啲post
比較高質

貪勝不知輸